岩士唐最後成功登月

利申：劇透

屌...咁我唔駛睇啦

唔講都知啦

美國佬打飛機片

屌劇透...

平平淡淡咁拍返出黎都打飛機
咁戰狼果d叫咩
咪咁自卑啦
美國果邊屌緊佢冇拍插國旗出黎添呀

可惜食禁藥，幾成功都無用

我肯定你未睇

罰你重睇

樓主又比美國佬呃到喇

on9當有趣

見到支國旗
但好似冇插入個動作？

係嘅 同埋佢個結局完得好快
最重要都係講嗰句啫

老老實實其實都幾悶，睇完套戲唯一知道既係去月球都幾恐怖，on99着住件太空衣坐喺度76個鐘周圍黑蚊蚊，仲要越飛越遠，又唔知返唔返到轉頭，無人幫到你，好恐怖

知唔知乜野係打飛機?當一件事你FF或未成功已講比聽想人讚自己好醒依D先叫打飛機

因為套戲就係想你感受呢樣嘢
而唔係平時睇開嗰隻太空片

上一個shot見到另外一個太空人出艙
下一個shot已經係插好咗

為咗聽呢句
That's one small step for man,
one giant leap for mankind.

代入返自己 聽到個下喊左出黎

屌嬲唔洗睇啦咁

就係講緊冇插
重睇你老味